到底黑警日日開記者會點拆

老實講佢地咁洗腦法真係好成功
我明明幾經辛苦先將老母變成中立
比佢地日日咁洗腦洗到我老母又開始屌番人暴力
不得不承認雖然短時間內佢地係會比人笑
但係愈耐佢地洗腦就洗得愈成功
真係好陰毒

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

難，民間記者會無乜傳媒報導

警察就日日講

唔睇最好

真 無乜節錄

我地連登仔就知佢鳩up唔睇啫
但係好似我老母咁原本中立又洗番腦到屌我地
班廢老係點都會睇大台架喎

記者太廢

都未必係

黑警日日咁spin好易spin甩

連乜記者可以發問一早內定

民間記招好真係小傳媒報導。我諗要揾多D俾拉義士出黎先有noise

唔好推post 唔好睇 唔好share